香港人，我地真係無得再輸了，今晚見！

睇一次喊一次

【「英美港盟 主權在民」集會 | Stand with Hong Kong, Power to the People Rally】

香港大專學界事務代表團聯同「我要攬炒」團隊於8月16日星期五於中環遮打花園舉辦之「英美港盟 主權在民」集會已正式獲警方批出不反對通知書。

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

我們誠邀各位香港人出席是次晚會，與我們一起攜手突破困局。

‘Stand with Hong Kong, Power to the People’ Rally co-organized by the Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation and the Stand with Hong Kong Task Force has already been approved with a notice of no objection.

The details of the Rally are as follows:

Date: 16th August (Fri)
Time: 20:00
Venue: Chater Garden, Central

We hereby invite all Hongkongers to come and join us in overcoming our current stalemate.

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

出嚟呀大家

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!